有冇人食過牛角最貴o個set放題？

成千蚊

加多小小燒埋比你食 仲要自己燒 講真食到幾多野啊放題

上次食一個冇放題既餐
得4塊仔肉 包一碗飯 沙律同嘢飲
咋一聲食晒 完全唔飽

hsbc 有折啲？

lunch?

係

自己一個散叫一碗飯 兩碟肉都二百蚊
C應該抵食

溫泉蛋沙律去撚左C既

食放題唔好食cheap野

不停追加飯

3xx都ok

有厚切牛舌

好正

識食一定無限加牛角飯

+$12食香蔥溫泉玉子飯